27/7 要去元朗警署叫李漢民出黎

叫佢出黎好好同全香港解釋下佢721做緊咩，問下佢幾時辭職以謝天下

辭職就算?佢就想

但佢好似係八鄉警署嗰邊

人地係八鄉

叫果件乜L二哥出嚟做好啦，
煲臭佢等佢做唔到一哥

叫咗東方昇出嚟

又話調左職既？

fake news 聚
有兩個李漢民